我係港豬 我想問

我想問中槍爆眼嗰個人而家點

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

612 拔萃女書院男教師右眼 橡膠彈
811 尖沙咀女fa右眼 布袋彈
824 觀塘示威者左眼疑被橡膠子彈擊中
929 印尼女記者Veby Indah右眼 橡膠彈
101 黃大仙少年左眼疑中彈
1111 上水青年右眼疑被布袋彈擊中
1112 暴大 浸大編委鄧澤旻疑眼部中彈
1130 831 3個月紀念女子左眼 胡椒球彈
1210 旺角 27歲途人左眼 胡椒球彈

完全唔知你講邊個

正想問

sor 女FA嗰個